好開心啊 我上咗立場ig啊（甜笑）

屌

hi bb

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你好香

... 張gif起晒格好un眼

巴打好有型

Errrrrr

有鳩絲打

見到你

我成日索

想俾你猜吓

831 中環見

邊個巴打

ummmm

想揸你碌鳩

又唔say hi

你有腳味

我見到你

我好似都有上

索到停唔到

好彩我時運高...

想上你

我同立場哥哥好熟（笑）

傻子幾時做第二個pepe護士

非gay

全港最大的同性網站.jpg

棍對掍不了

林彥邦？

考到護士先

飛機就9月1號睇

chill～

唔係掛

等你

831
遮打見

不了啲咩... 我都無問嘢

我都上左

好啊

回收？

我都有

戴咗口罩真係幾靚

拖住我手仔行

咪叨我光啦

回收我

你隻三毛狗潛咗咁耐幫屋企人執完骨未

回收唔到 要火化

低調少少...

you are fake news

香港就收皮仲咁口臭

化靚對眼就得

我都o係入面

依個靚

馬化雲你都幾可憐.txt

後邊棵草？

小莓is孤兒 木有家淫😥

不過做護士會殘 私家好少少

已射，thx

巴打好高大靚仔

做三毛狗做到屋企人都唔認

做人都會殘

唔得？

邊個巴打啊到底

速度之別

我快過班護士

成日唔訓

唔好啦

#metoo

long d就係咁辛苦

查實係正常到不得了

唔好唔好啦

mewtwo

stop

禾幹梨娘咧

唔好你個唔好

小學男神willy

窩天bu咚

點解唔好...

難d

濫交

你去嚟做咩 乜你都驚被metoo咩

ok

認真想兜巴星佢

專一。。

靚女當然驚

咁樣?

香港就收皮啦仲掛住上鏡

香港就收皮喇仲掛住理我掛唔掛住上鏡

香港就收皮喇仲掛住駁我理唔理你掛唔掛住上鏡

你唔理我咪唔駁囉

hi

hi bb 幾時再見

Wahhh! 樓主好上鏡啊！

你哋唔好內訌啦

wawawa 巴打好眼力啊！

唔愛你了..

無得解解

點解啲閃燈紫色嘅

今晚喊死了

唔好無得解

染咗色的燈🤔

我都係
Metoo

splm

shit..

no sp only bf

bf係咩的意思

boycott fatjai

好正

癲撚線港女

is me
the pig

齊boycott

bflm

bf4eva

邊個係eva?點解佢有bf!?!?!???

好似係你🤔

想娶你

我叫java

我唔鍾意阿古路...

想jap jaja....

離過婚嘅難忍

我好有錢

好耐冇食過花生好正

想要marchisio/agger咁嘅質素

我都係呀

online fasun就正咬到牙痛

10a?

onnine faone好笑啲

我都唔太差姐

痴撚線我明明打online fasun...

er 食住先都ok嘅

屌你地啲港女真係高要求

講緊阿古路喎...係阿古路喎

好人你咪咁仆街啦

阿古路喎...
認真問 係我問題？

你係咪有拎白卡

有名你睇

白卡港女

我都想有...

2蚊搭狗鐵

屌真係我問題？阿古路都唔差？唔係嗰個巴打唔係講波齋講個外表喎

Sorly 我唔睇男人嘅波

無限傷人

咁你睇吓

外表都唔係好差姐起碼高過美斯

幾襯你

屌，係球場上佢係最型

有得揀邊個會揀你

美女與野柳...

成個智障咁

美女係指佢？

屌你老母，唔同白卡婆玩

指你

𡁻完鬆...

你係咁鬧我先

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

me too

你又唔係真阿古路。。

謝謝你

佢好撚fun

影到咁都俾過 入境處條友仲fun

艾加

絲打你利記球迷？

咁就一世

...佢個樣本身係咁

利迷好多攞白卡不了

mewtwo~

walkonwalkon

。。。我係理性嗰堆

講你好正

你就本身係咁

我刀割

詩勁定利君牙？

利記比球迷影衰曬

精壇嗰啲影衰埋me

梁國雄. jpg

東方昇

gay少陣啦仆街

你歧視gay?

隊隊都有非理性球迷，其實

失覺晒

我係lmbf

即係what

lau ming boycott fatjai

得罪你呀 點解要boycott我？！

做三毛唔使付出代價？

你有無噴香水

又想伏9me?!

問下咋喎

你有正常問問題嘅？

有無噴香水都唔正常-.-？

你咩居心

下....問下都唔得

又開膠po

我思疑你想陰9我

我個人原則來

無咁多陰毛論

ok休戰👍🏻👌🏻

咁你有無噴香水？

有

鄧你開心

多謝你戥我開心

係咪有啲🍐味

無

又想噏乜

無啊 瞓啦傻閪

香港就收皮仲顧住瞓

咁唔瞓

我都上咗

挑戰

上咗幾次？

張相見撚到你啦

邊張？

你自己搵

影得幾靚

無你係到個幾張係幾靚

我入咗mood

咩mood

好人mode

你咁樣我好難做架喎

好難得有你依啲每分每秒都賤格嘅人

俾你咁讚有啲唔好2c😳

你可以去食屎喇

絲打你買到未個初吻

買咗幾廿個
搞到我個嘴仔爆晒擦

你唔配

呢個感覺 已經唔對
我唔配～～～

喱個金角衣莖唔堆

唔好太欣賞我嘅才華

欣賞你無面皮

網上先敢 現實

苦惱

講出黎俾大家振奮下

唔係幾好意思嘅

咁唔好講

一年365日你邊日唔係失戀？

我唔腩交...

係你唔腩定係無人同你腩

排緊隊啦

你大唔大波

大過我個頭

平時啲人點評價你個頭？

大頭

個 頭 大 真 係 好 撚 慘

陰公

後面有個話自己new era 8號

我龜頭扯咗都戴咁上下size

原來會然濛得米5

狗黎講算高啦

人如其名

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

又恰女仔。。

上連登都咁service

從來無低估
水炮車個水柱轉第個mode連木都𠝹得開

我都係得米5 邊有恰

哦
咁豬嚟講都算高喇

試下可以好人啲

我對你鬆懈等同對自己殘忍

你又殘又忍

係你旁邊三點三十六分方向黑色衫旁邊果個帶眼鏡隔離果個咪係我囉

頭先唔小心睇到啲嘢

記得頭先個個見到你都彈開

講黎笑下

我屌啦

帽事嘅

雖然佢地彈開
但我唔會同佢地割席架

想知係邊個

唔好割

溝咗佢啦你

都唔知邊個點溝呀

done

講吓 陽好搞嘢

痴撚線 早抖了

已經知係邊個了

goodnight

之後你串我啊嘛

估唔到係真 我真係神探

你可以唔可以收嗲。。

讚我叻先啦

😭😭😭😭😭😭😭on9！

無諗咁多啦

你唔明有幾複雜

屌 真定假呀
你成撚日ff

咩ff啊...

未戀點失呀

我都無話失戀

屌 好心你幾廿歲人無對虛擬嘅野咁認真啦

岩啊

錫過...

唔啱啊

瞓唔着

不推文啦！

驚比狗拉

記實電話我無嘢講

之前比佢地捉過一次 抄曬資料

掉晒啲嘢未

掉曬了

無嘢嘅 依排休息吓先 有咩事我哋成大班人幫你

好驚

屌, 原來你咁靚女
連登多港女, 港女多靚女

啲巴打令我瘋狂

提提大家

事到如今唔好再信黑警+政府

保護自己 班老鼠殺人強姦已經唔係新聞

唔好麻木 要反抗我地一定要反抗

唔好放棄 我地冇放棄既本錢

共勉之

唔會再信 + 唔會原諒

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

樓主有咁正？

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

帽撚咁奀皮啦

有方法嘅

上親尼都見到你

巴打強呀

...

Sor

笑死自己

樓主好靚

點撚樣

屌 真係好撚高汁 點解推唔起
連登需要多啲我咁嘅會然